hi 淡友（1183)

QQ合理價應該200~250

好刺激

跌

有冇人copy 置頂黎 手提好難copy

真係千跌

唔知點解想牛下佢

首領我未上車呀等埋

留名一身蟻

上星期五啪晒牛仔清晒倉今日有咩堆介

1字頭都好合理啦
家陣實體經濟+前景都差過上次大插

QQ

508

空倉慘過食屎
未上車呀屌
升返先啦

期貨24250

qq

501

知錯了 上星期有賺應該放左d 牛牛佢

一黎就咁盡
仲有冇得跌

500
牛軍知錯未

匯豐控股 32.850 +0.050

轟

呢度有冇人550高追過qq

我得4手2800間接持有不痛不癢，花生中
雖然qq跌我都會輸啲，但我唔知點解想qq起碼穿450，等恒指唔好變騰指

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

PIN #28

銀芽

done

510

跌乜，我仲未上車啊

睇QQ表演一穿500就彈

次次qq 有人睇2字頭，隻企鵝就爆升

agree

今日港女繼續唔落場。睇大家表演

535追左

炒業績 上返560基本

拉高走貨啦屌

開市入牛搏彈

熊軍出頭天！

有d伏，間間大行都調高qq業績預期

500 應該血肉長城啦掛

有名叫騰指 支共點都會托下 10點後繼續瀨屎先熊佢老味 free money

穿硬

千跌準備

大戶散場 傻散接飛刀

5仔竟然綠燈開

先祝大家今日大賺

qq咪又係500鑽石底

今日繼續大爆炸

業績係之前，制裁係之後
無衝突喎千升

好難講wo

無啦跌盡左, QQ500鈦合金底, 恆指24000究極鑽石底

MIKI走咗未

緊係未今日係救倉日

百幾點啫 坐得起啦

我都好驚

調高啲到時可以話差於預期繼續沽

期望跌到242

個個諗住鑽石底

繼續等10點

突然覺得玩到好攰，平手走到又想抖一排

等阿爺救世

鹽巴

米茶

6.75！！！

241大戶牛

大家準備好熊未

放心一定會大大力救市, 阿爺唔會睇住香港死, 如果由得港女千跌咪好無面

冇事既

今日月供日

無咩升跌，打和

走呀牛軍！人踩人啦！

話事話呢兩日好友輸左好撚多, 畢XXX肯派2萬蚊救濟下班窮西未?又話窮得有骨氣就有得拎錢

今日一返公司就覺得好不安

過夜牛又畀大戶食200點

熊軍fatfat

條傻西潛左落地核

推高啲走貨 之後free fall

好想休戰一下

等佢救命呀

跳到咁 等十點

熊過手足肥肥

熊過食25格走先 熊軍加油

我都想，但有倉係身又斬唔落，一斬無幾日profit, 只可以唔玩港女當少樣野煩

PUT返張 試一試佢先

熊軍呢排日日開市一市陣就可以收工
唔貪嘅話次次開市都食最少兩三百點

跌得200點 又當熊軍係雞

我排第一等緊佢找數

又升返上去引牛?

V彈

有冇牛軍

又假彈

好彩走得快 痴撚線市

港女熊熊哈緊
求其玩下demo算

一入就升返

真呀，但過夜不了

期貨綠燈

又引牛

條撚樣P牌仔, 應該已經搵個第二個account上連登啦, 講到自己霍景良咁撚樣

今日托外賣仔

same

係0位妹緊

連登越反越升

250開淡

佢一早開到分身就唔使煩啦
話抽中左自己兩個分身

跌了

有沒有連登指數

冇可能上返

升到轉燈丫不如?

跳啦唔該

勁假已經食晒個跌幅

熊味濃啦連登指數

咁可能人地連10萬蚊都無呢有分身無錢點派呀

換馬美團係正確決定

快啲十點棍啦 得個睇字

美團日日新高

好

qq 熊巴打

一定跌到仆

qq嚟料未

升

散戶沖緊入市

快put

好想入場又驚夾

今日有啲似左一巴右一巴格局

買熊

掃貨掃貨啦 傻散們

QQ托唔起就跌啦屌

一PUT就比人夾咗50點

23500 不是夢

準備跌

無信心就抖一日，錢係賺唔哂，只會輸哂

頂唔住啦

又跌番落去

熊來了

唔知買咩好 chok下chok下咁

熊軍今日又贏

一講完就回

大棍落

唔好買休息下

係囉，睇啱靚位入場。
賭場日日開，我就入咗 被夾緊，但應該係坐倉，10點半再睇，期指唔上24488都由佢坐穩。

磨乜？又升返

仲蝕緊500

回緊，隨時出個靚槌，可以再向上衝

跌落去未，夾撚死

牛軍去曬邊

唔爭在等埋十點

明明我係牛軍，衰一次多手，就夾到hihi, 準備又夾成個星期，我尋日計過dji，如果無計錯無bad news，起碼要夾3－5日先返到家鄉

我7500蝕緊200

今日領軍放假，空左個位出黎

又多手左，喊死，跌落去啦好嗎

QQ好似準備見500

等我同時帶領牛軍同熊軍

QQ上翻去啦好嗎?

個市明明係跌, 但係熊軍都仲要蝕, 做乜尻

509！

差少少

今日空空哈
食花生

牛市梗係要向下升

會唔會好似上星期咁 一掂500就反彈

打和中

冇位入

10點準時跌

same
賺返200走人算
今晚可以食大快活加凍飲

熊+3%

騰訊 500蚊呢個位好難再穿，原因如下：
1. 500蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白係新經濟既時代，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全中國人唔用微信咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以500蚊應該係底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

追唔追恆熊好

究竟有無月供棍

有冇242 241牛list

岩岩24260

雖然隻過夜熊追返上星期五豬個5k
但星期六日個日好辛苦
都係休息下算

我唔想好似上個星期咁做錯事

原本賺到晚 瑰麗酒店 信國家隊入咗QQ牛

QQ跌$20 五仔升$0.1
五仔先係真正強勢股

星期5唔係已經劏咗？

大棍上大棍落 好刺激姐

qq 等到500 先反手牛？
有冇人有建議

北水去左邊

59488 /63549

羸粒糖輸間廠

QQ一掂500會唔會又反彈

救緊上證 唔得閒

咪係囉

我走左啦

國企指數都唔掂

長貧難顧

爆熊邊

QQ堆重貨牛

241 240差唔多2千張牛證 唔係唔食嘛

又話救700既

恆指升番黎俾位qq插水

拉左肥黎
應該爆升

qq要穿就快啲啦 搵唔到位入呀

今次22000

牛軍無險可守

向下唔係仲有1500張咩

彈啦

自膠 睇錯日子

QQ大量大額沽盤

Over cow dead body

又爆返上去啦
真係好CHOK，傻散係咁高J

7500今日上6.85可摸耳呀

牛軍好弱
想斬柒隻牛佢

太誇張喇
24000-23500

跟首領

升番

牛船日日都咁重
大戶就係咁挫落去

美女轟左上去

我俾左500蚊入一手近牛對沖下架
而家唔派我渣都無

低位好有支持喎，又升返晒啦

牛上去呀
衝呀

點會升返比牛走...，一定上蝕走嫁啦
快斬

又急升

會唔會轉埋綠燈呢

扮升，嚇我唔到

健康牛

憧憬通關。賭股大升，真係亂鳩咁up 都得，可唔可以拉鳩曬d 傳媒老作

無野好買

上證繼續日日綠燈

又上返244
早彩冇入市

一入夾左12格 坐定斬好

好辛苦

開咗張put 救你落一落去

好大棍

POPO 入緊壹傳媒大樓 又有制裁啦

又拉升返 港女真係搵鬼買

果然10點後又開始爆上去

100點棍上棍落 係咁撚狗

熊軍

大戶今日玩941

真係好撚chok, 完全搵唔到位入手

落番100點比我就夠啦

QQ仲壓住成百點
耶西做嘢未

爆升左？

跌返100點俾我走啦

941, 真係好耐冇聽過呢個no.

首領救命呀 佢唔跌

呢棍係咩事

熊軍手足又夾死曬啦

可摸耳跌返100點

驚閪！

港女好大個w

頂唔緊了

熊得！

期貨轉燈

上啊牛軍

熊軍人踩人

唔撚係轉燈呀？

有冇圖

大家一齊熊！

啊爺癲咗

夾撚死你

QQ沽盤呢

牛得

特價熊

彈完 熊軍突擊！

入左咩 幾多手

大棍升

傻熊 當啊爺真係唔做嘢

我睇上270以上 短底大約242

所以上星期入左241牛

屌你老母打埋我靶先升

升完喇，可以跌返

上返245
夠薑就轉燈

差啲手多入63918

反手做咗熊軍

晏左起身 睇嚟之後都係妹245

轉燈啦

国家队呢?

24480 真係怕咩....

好痴線咁樣拉升托市 玩埋呢轉小賺真係算

270以上咁勇？

做淡又做雞

上星期邊有殺241
點會睇咁高啊27000....

狂牛出沒注意

真心，24400 熊到落24000都唔怕

高j 淡 玩完

大戶牛經已全部撒離完成
喺時候真跌

2邊夾

熊得啦 準備閪冧

郭嘉隊

QQ 510鑽石能量底
頭先顧住做嘢咁就miss咗503

冧未呀臭閪洗女

港女

落返去 下晝先升啦好嘛

今日難玩到

好彩無輸錢

屌

啊爺對唔住啊 唔做淡啦

夾緊百五點，好痛

夾左成百點
好彩溝到小賺離場

衝呀熊軍

升到無BREAK

做淡真係橙過做雞

反手加入熊軍

chok 撚到

直上直落

牛軍氣數已盡

又去返24400，點搞架

夾死 屌

上證做緊底
港女有得升？

根本條大棍上係有大户出嚟托市
托完都係跌

熊軍信念呀

夾到你爆春

QQ快啲瀨啦

QQ穿500 睇幾多

跌啦跌啦。

正常今日跌超過1000點，有冇人可以解釋下點解跌咁少？

有幾多人被夾？

雖然含指假開 不過制裁完政局咁不穩 唔閪冧都算仲升真係講唔過去 跌吧啦

應該趺得唔會多
今日望下450就算

480

高 J 熊

QQ又壓

屌你老味qq
富途傻散500蚊血肉長城

拉鳩肥佬黎
比外國知我國多威
爆升

跌返落243先啦

上左車啦跌啦好嗎

出面post不嬲係話正常今日耶西要面會托超過1000點，點解要跌

因為恆指合理值係45000-52000

再一次落到500我即刻牛佢呀

匯豐合理值係幾多

正常？咁可能正常QQ係要托到1000蚊喎

咁樂觀? 打多個0都唔過份

0

150

跌啦

唔想再玩動物 想正正經經入美股

60左右 因為會合股

其實匯豐銀行個底唔差，大把資產，仲有好多生意
合理價錢真係50-80蚊，之後疫過，派息就回穩啦

5仔仲可以升

夾左10格 輸4K

轟落去

我怕撚咗 幾格幾格咁執

假彈完啦 今日熊軍直落完場

直落到星期五

逢高加沽

個勢要跌到2幻4

看到咁淡
一high就出事啦

每日高開低走 唔係無位入

30蚊入咗中芯國際而加點部署好

跌落去啦

番工對沖

15蚊嗰時再溝

CLS
實千升

所言甚是

成200人入去 有ISIS咩

最忌心浮氣躁
堅定意志

佢地本人就係isis

點解成日覺得佢會升返

美期可摸耳生生性性

帶恒指落地獄啦

今日夾黎夾去

起碼仲有個倉賺緊

Real 我都覺

屌你61720食價食撚到

係今日賺緊咋

反正俾人制裁 係咪諗住唔要面玩到盡

原來真係仲有人揸住5號仔唔放

走唔走止蝕好？

揸緊個信念 好快贏番晒

1股

咩事又升返

牛牛送嘅？

都係想賺返餐茶錢姐

反向許願棍

上證？

擺明支共要攬炒

爺閪又升

正股驚閪

唔好再升啦 夾死啦

假跌真陰升，TRAP晒啲熊

早知岩岩有幾格就食左先

7500集合區

阿爺唔比跌

真

熊軍已死

唉成班係咁燈

跌佢老母

信念

比次機會啦

熊天已死 牛天當立

熊軍信念

熊軍逃生門已關

D熊軍大佬去哂邊

個個上晒岸啦上個禮拜

Hihi 匯豐有極強神秘能力

大佬負責鎖門

首領呢，首領去左邊

熊軍群龍無首

做雞

ATM跌深啲啦 拖冧港女

做隻金雞

空哈哈

呢個post又係時候換血

咁多人睇跌 實升返

快d瀨屎

玩完幾時 妹妹妹

準備啦

呢排我睇都係彈高沽岩數
又等住睇比人制裁多幾十個

屌 快啲跌啊

制裁會千升

個純睇今日個市係一頂比一頂高，陰升緊。
加沽真係要反手快

玩燈制？

空倉睇下戲算

2邊都俾佢玩死了

玩夠燈制未

黨安法拉咗個boss
再升

爺閪部印銀紙機：點都唔跌啊 吹咩

比啲力跌啦

我發覺牛熊多數只可以賺開市個轉
轉燈同妹市個機會都幾大下

好彩一早放晒啲3323

啊爺係咁入緊錢落去頂住 今日keep住妹

跌啦好嗎

呢50點棍上棍落咗幾百次

恆指死都唔穿100天線支持力極大

夾死哂

冇事既 坐下囉

落返去啦好嘛 唔好搞咁多嘢啦

妹咩嘢，明明一路陰升緊
唔好硬淡啦

玩燈制

匯豐 建設 農業都升
點解我隻工商無升

一係升多d 俾我溝溝佢
妹乜鳩

求吓你跌啦

淡雞唔怕做，最緊要走得快。

棍升同棍落支棍喺一尻樣

控住244 玩哂兩邊

今日繼續捱面包

又等大陸收市
急插？

所以我吉吉無落場
肥佬黎都捉埋今晚等睇戲

滅世棍落啦唔該

夾住d鵝肝黑松露

我都決定吉倉算

明明係優質高級貨，唔駛扮，大戶奈入咩，Carry我

咩都無呀

覺唔覺我今日無叫

熊軍未慘叫真係多得700重未彈返上去

今日大家都空空哈

生命麵包

聽日升期易

哎呀我仲有隻正股

而家先食早餐??
雖然我連早餐都無食直接等午餐

食麵包=儲錢
儲錢=準備大手掃
無叫=唔call
唔call=put

700 跌三點幾% 都係恒指跌70點

牛左，送一百點比我，再反手幫大家叫？

睇住個市唔得閒食

入左二十手7200

揸到255

正股又輸 呢邊又夾 點搞呀
落返去啦

無夾得多就無叫
今朝張put俾枝棍呃左

叫咗你del app
擺到2047

好彩上個禮拜放埋我啲1137

Same
星期一忙到嘔

諗住升番就走啦
轉銀行玩

牛證多到咁 無理由唔跌落去殺牛

彈高完唔落既

242-240 有成千8張

鳩估今日244完場

我覺得QQ個業績有d伏 唔係點會咁多人走鬼

今日港女不如提早放lunch啦

升旗易呀聽日
代表啲咩

跟!

搞QQ
講明之後搞埋食雞同game
你諗你

我連發夢都見到個市

牛軍 我哋24000見

等緊你許願

我唔想坐啦
跌多d比我走啦

工商升到$6

59488

快啲升

你PUT左呀
唔係話無買咩

大似大戶自己牛回血喎

由今朝講到而家，根本係一直陰升，TRAP晒啲熊

牛左先來跌，玩我咩，比返一百點我走啦

陰跌緊

我今朝抽高都PUT左, 但好快俾一棍抽高震走左

我冇呀 仲坐緊

今日托大貓

咁睇唔開PUT DJI
你自己成日話識買CALL就賺,
唔通真係賺夠嫌錢多

第一日就要負數 有啲頭痛

你咩位入, 點解仲坐緊既

隻熊無人接棒

坐咗成朝

阿爺唔救市？咁撚無面？起碼都轉一次綠燈啊大哥

贏左幾格剛走了 好頭痛去訓多陣先

唔走就夾爆
大戶神操盤

下 我仲坐緊20點

我山頂PUT落黎架
咁都俾人震走

香港是不是要滅亡 個市日日跌 好驚慌

日日跌？

係早嘅山頂，而家已經係山底啦

下，今市開市低開，而家補咗九成裂口，陰升緊
Ching係咪睇錯嘢

傻牛發現案

我24483 PUT架
之後一棍急升上番黎就即走
點知過2分鐘就一棍隊番落去
我又無再追.............就咁睇住佢跌

你而家再睇吓，如果你無走/沽

SET個止蝕價遠D可能會好D

就算無走都仲賺緊啦

連燈係真燈

熊b死了

諗住賺硬
穿得24442> 就睇24430
見佢都2442X啦>就諗住24380/60先止賺
點知一棍上番去, 咁咪即走囉

話咗大家睇到噉淡，就知要交返個場比牛軍。
下面一直有支持，跌唔落。

中場休息

今日北水湧入
跌唔落咁

今日都唔係好想trade，由佢夾下再算

夾咗成朝 比個機會下晝返屋企得唔得

鹽巴買咗咩 你唔係話唔落場咩

美女升到咩咁, 好想入牛, 但係港女唔跟既

日日都跌唔落

睇大陸.....但港女升返好多啦，雖然仲係紅燈，但到低位升返170點啦

期指已經變成大賭場完全無參考性

我諗要過埋qq業績

美國大選前應該有機穿240

星期五已經回咗日
又可以升過

我覺得要過埋qq業績

有冇人高J

高j左239熊.....

都係，上星期尾已經回咗好多，絕對有能力升空

239熊
咩嚟

白花油？

跌啦唔該

即市熊多，所以升

牛，輸到傻撚左

今日入左注qq 牛

一入就坐

搏到星期四

星期五 24520 買....

午市港女ig dji 升左空，淡友準備做雞

訓左無睇 隔離post 派錢咩進度？ 利申無留名

貌似數以走

各位師兄用咩玩美期

燈下先 今日244 妹到完場

牛過lunch我都準備好贏錢了

條友潛撚左啦
平時串柒柒
今次收佢皮，希望佢以後都唔好再上黎

同12點嗰陣差唔多姐，一陣開市先做雞，仲有兩個字抖抖

成朝都唔跟啦

畢XXX: 我憑自己實力呃班窮西留ID玩鳩你地, 點解要俾錢

其實港女係開市跌咗落嚟姐，之後一直都係陰升
點解大家都話唔跟，明明就係慢慢回緊血

我覺得3點外圍一開又轟上去

食定最後午餐

日日話咩買左幾球牛

可能上左IFC

幾球唔玩期玩動物

做一陣雞係興趣，做足全日係病態。

今個星期應該風高浪急

We the Foreign Ministers of Australia, Canada, New Zealand, and the United Kingdom, and the United States Secretary of State are gravely concerned by the Hong Kong government’s unjust disqualification of candidates and disproportionate postponement of Legislative Council elections. These moves have undermined the democratic process that has been fundamental to Hong Kong’s stability and prosperity.

Joint Statement on the Erosion of Rights in Hong Kong, full media note:

係咪真嫁，星期五牛過左

跌多100點俾我走啦 知錯喇

仲有1分鐘，賭場又開啦

demo買咩都一樣啦

滅世巨棍上

人地大戶，錢多，想比卷商賺吓

Demo豬晒啲分了

大芋思維常人難以想像

重新開過囉

砍掉了重練，其實唔難

轟呀

港交 騰訊都跌到咁，但hsi 先跌得少少，到底係托緊邊隻？

哭撚咗

245

銀行股

港女升天了

5號成日同qq 打對台是但一邊跌另一隻就升

247左右先開put

我唔做雞啦

跌呀

過咗DH咁敢put

賭股 銀行股

上到247先算

有冇騰訊即時盤？

爺閪道指都升到上天花板
港女仲堅持緊D咩?

阿爺升到咁，港女仲壓住做乜柒，上啦

比佢夾15格算係咩
信念

點解今日爺閪唔理QQ

夾咩先，夾牛夾熊好唔同㗎喎

就係牛熊

準備升空

問你夾牛定夾熊啊

求即時盤700

爺西日日升, 岩岩先開始緊牛三

想反手⋯

即係夾牛?定夾熊?

可能佢兩邊都夾緊

企穩245了 熊軍可以做雞了

一定夾死，開咩都死，橫行都夾佢溢價

又dh

跌未呀 豬死我啦

買股票係咪經常出現早左放既情況...

熊

屌
自膠

跌啦屌你老母

納dee都轉燈
熊B死了

熊軍最後逃生門，一陣兩點巨棍升

why 恆指咁能硬

傻熊迎接轉燈
準備

走唔走好
驚佢轉燈+升期易

今日背叛左熊軍

仆街喇愈升愈多

升乜撚呀

要轉燈了

又然幾多

大市升不嬲QQ都訓

好彩飯前走左

轉燈直上246

點解會升架

+1

因為熊TRAP

係時候入q牛

牛佢

好少 今朝比佢夾熊先反手

仲以為係奈奈

轉燈 可以跌啦

牛佢呀 熊軍走呀

因為有了國安法

今日唔敢落場

QQ咩事?
係咪有大戶掃緊貨?

我都比佢夾熊 諗緊咩位反手

明明個個連登仔都睇跌架

食飯前覺得會轉燈 點知真係想轉

一路排緊隻 56027@0.06 都入唔到

轉返熊燈

點解咁大沽盤，都唔堆穿堆恆指

同各位新手講句 輸就認輸 唔好反手

救下你落返去比我走啦

282咩事

cls,咩事

282乜事 大反彈

QQ都冇大跌
妹左一照喎

覺得2點隨時棍上

地核上太空

你個名

北水入貨

假升引牛

壹傳媒都算
做乜安樂工程都有得升

肥佬黎比人拉係好消息？

假跌引熊

頭先一穿250即插
隻牛走都走唔到

應該快d堆穿星期五個低位499

388 同 700 阿爺真係完全唔理

風頭火勢，避一避，之後一夾就上返250，到時又劍指山幻異

諗下好啦
條隊長過長城

賣盤大好多wor

又有啲想逢高加沽

大市得qq 跌，有鬼

收到風，企鵝兩點準時起飛

呢D全世界升港女自殘市真係好難玩
都唔知佢想點

即係預示升定跌？

係 寧願唔玩

CLS

莊家推低個價，又近業績。。

點解唔係捐錢
而係買股,定係純粹想炒

其實QQ牛倉太重，推低個價，震走啲牛先得。

下？

左一巴右一巴

引人入局

qq 準備回番

282 又上dh

買賣牛熊既排隊時間其實受咩因素影響?

唔識睇市 有冇高手分析下？

無得分析，呢啲時間棍上3百點都得

中共收購

你好醒 我可唔可以跟你搵食

好過玩牛熊

買282 揸到中共倒台

低買高賣

飛機一定打多啲就得

深 黃 投 資 專 家all in 一 百 萬 蘋 果 股 票

呢個真

好搵過牛熊

似係買282 揸到變紅報多啲囉

打到就虧

痴撚線 今日刺激到呢

呀婆鳳爪咁喎今日

無人理制裁，全線爆升

棍升30點既朋友

買咗肥佬黎?

282
真係刺激

282不得了

真係肥佬黎呢鋪我撐你
連登仔大戶多到 +200%

282有幾多股票放左出黎係街
似比人收購掃股喎

282 @ 0.31癡咗

點解我淨係入咗一手

散水

港版柯達音樂椅
利申:已放

282有苦主區未

一手咁都執到成千
CLS

282 散水

0.08上到0.3

牛熊正股版

最高上到0.4
我已經.2先入

散緊水喎

未散水喎282

Cls 咁都炒

我放咗
依家企穩0.29

求24528

282 round 2

美女插，港女就升，真係獨立思考

又炒過

睇下上證

今次得5秒
唔敢玩啦

咁上證仲DH緊

美女回少少引人put, 之後又升過

大陸式火箭抽升

出面已經有282苦主區

開定先實冇死
一定有人高J接火棒

原來0.195同0.2都有大手入

100毛都比人炒咗上去

轉高水

預備投降棄晒啲港put 好痛呀

俾番245我走啦

全城支援被捕手足

係想殺QQ好倉但唔想大跌市？

feel到一陣要棍跌

萬華媒體，世界華文媒體，東方，毛記全部入晒廿大升幅股票

黃色經濟圈 支援肥佬黎

唔到 $0.5 唔撚放繼續入市推撚到蘋果變火箭

簡單講，每人幾千蚊入市，已經可以打個好明顯嘅signal，仲可以推埋上國際線財經版

捐比星火612，就真係捐出去
入蘋果之後年年收良心息

係唔係香港獨有，買股抗爭

仲有隻388

100毛真係食花生

傳媒行業正路唔係應該大跌先岩?

又夾

係呀, 好慘

反手熊左先見到

而家好難玩

咁係托住沽定壓住唔比升

PUT咗

我覺得有線先係
前排先話大地震，紅色勢力入侵

黃絲概念股又關明報東方咩事

call左呀, 唔係做咩要245

至少你個工傷綠咗

明顯走緊鬼啦

係咩, 夾緊未得閒睇
要齊齊升先得啦

Cable 都升on99

上番頂頂俾我走啦

282睇嚟未散水

入得就strong hold架啦

有冇咁痴線呀
我見好多大手盤喎
老散邊夠抽

隔離po話 買信念嘛

黃色股票圈

連燈大戶巨棍抽上

大戶散水啦

高j十手282當支持下

我sub佢貴plan好過啦
除非驚佢畀人敵對收購姐

返落去2440啦 輸都走人

244硬撚到 爆上去啦屌

唔好再夾啦,番俾我走啦

出現了，許願棍

比返個243我

升番去245俾我走啦

我等緊位入
就將個profit畀返個佢

G持

聽日升旗易

我要而家呀

其實訂閱好過買股票啦
股票無收益 除非佢放盤姐
訂閱先有收入

0.32入既我
屋企就不嬲有比月費

咪係
佢咁多asset 我係都驚佢cash flow唔夠啦
入股真係信念嚟喳喎

不如....搵位止蝕啦....再夾落去 口爆

奈神又中

港女跌勢已成

開車未呀屌
市都冇睇成半個鐘都係咁

DH跌落黎成百點啦ching

牛定定熊過 買定離手

20點 落多20點返家鄉

仆佢個街
HSI跌QQ就硬起來

去番24468俾我平手走啦

原來又係大戶奈發功

蘋果單野真係笑Q死

唉, 豬番晒

d人想炒股就炒股啦 咁撚樣叫支持

升50點我止蝕啦

妹夠未

跌多100點先啦

DL入

5點 差5點

美女好硬淡，唔俾跌，傻的嗎

可以升返上去未

比啲大志升100點OK

奈奈拯救熊軍

已經番突朝早嬴戈D

跌落243小妹唔diy一星期

訂閱+買股票+挺日買報紙

都未見你嬴過

落去啦 差幾點咋

有種美女宜家跌400點，我今個月唔玩

24468先上車
點知架車掉頭

鹽巴你望美市跌已經望左幾個禮拜

求下你俾番50點我啦

無幾個星期咁誇張，都係半個星期姐，上一兩個星期我都係call 緊上去，係今轉手賤中左伏

去番上車位唔玩啦

維持目標價26880

星期五先回完氣重夠膽PUT
重要尾市咁穩

輸十蚊手續費走人 夾咗成日 好驚佢又爆上

我等緊佢上

似跌多過上

今日成千億交投做過啲咩嚟

即係跌得

就係見你有許願棍我先急急腳走 冇食到呢20點

升啦屌

柒咗

無brake 跌緊wor

發生咩事...

完，一分鐘圖出左頭肩頂

夾左成百點啦

救我呀, 爺爺

你今日等唔到嫁啦

我真係唔想笑
點解次次都係咁

走晒先跌

奈又出手

3點棍落

唔到你唔信

唉也點解會on99走得咁急

葉師傅 唔係咁易燈㗎

快撚d落地核

幫你一齊許願

屌 又錯過左

好停啦喔
快D番100點俾我呀

熊軍活到最後
之後allin牛預備升期易

QQ比人狂沽,自己睇路啦

又要坐 又棍落成百幾點

俾條生路行下啦244中間走啦

已止蝕，今日唔玩啦

頭先穿200ema 支棍咁撚勁 過多2支都冇彈 就瀨屎

唉, 早知下午唔玩啦俾人夾爆啦

我就睇下我燈力夠唔夠

宜家係支持位

你有邊一日唔係比人夾架

聽日人大閉幕
我估應該會DQ曬班友
睇英國係咪接力出手
定係美國又加碼

買282沽期指

清有無近牛推介玩下

美女好大棍

正常發揮

咩料 好似突然灰晒咁

都係留返聽日先入場

世界末日

唔係棍落
妹落好比面

奈奈許願未

鹽巴軍要出手了

最高位入7500，最低位放。再反手最高位入7200，依定又準備跌到全日低，好撚辛苦

244沽,食80幾點算

許左

求245, 求左好耐
跟住夾5我落243

巴打做咩左一巴右一巴

有線呢d廢股都出黎抽下水

放過奈奈啦

求24468原地落車

許願棍

幾日豬咗成豬 屌你老母

成皮*

仲成百點呀

fatfat la

死落去啦唔該

企番244一面先啦, 唔該

一開市減緊2百點入咗7500，點知係高位。見lunch後個市升返啲，咪放晒止蝕。但又想追反手咗，依家輸多一倍

支持

港女今日4點前出到新DL
我自拍自己含自己

跟 自拍自己奶

表演內循環

求24468
係244呀

做死一邊係盤感好啲.. 反手真係未必捉得咁好..

可以
開個24268比你

唔好呀

聽日升期易大家點睇

騰訊食緊屎

唔出期嫁wo,仲震殺24100牛

QQ拖累大市

做定熱身運動了

唉，知錯了

熊過有冇人

星期3出業績 靚數喎應該

282收割時間?

聽日昇期易牛過

我係來鳩叫的

快撚啲升啦

隻qq 牛

升得未呀屌

QQ 會唔會有業績都升唔起

炒唔上就代表業續差啦

QQ跌
HSI升

成本低

愈升愈有......解讀不能

照計唔會 疫情期間佢game 真係出多左skin 等人課金

點解dji係咁升既?

咩位put ga

27170 -1左, 宜家諗緊入唔入金補倉

美股要升頭先又巨棍落 諗唔明

牛b死了
落DL準備

QQ 500 2.4M 鑽石底

QQ 可能收市競價先打穿 500

QQ唔跌恆指就冇得升

Qq心諗多得警察唔小

QQ走得好恐慌
覺得有D古怪

恆指唔撚郁既

qq尾市落到咁港女都唔識落
熊軍已死

呢樣真

自上星期已經見到500真係鑽石底

仲有冇7500 手足

牛軍揮手

上禮拜5一穿即刻打返上520 cls

個個排隊想入
CLS

說好的235呢

500我都想入喎

熊過？

散戶排隊但大戶沽

馬生：做乜無啦啦搞蘋果

qq
穿唔穿到500

hsi點解可以唔跌？

502

似穿硬 彈都唔彈

富途傻散衝呀

屌你老母中銀隻熊食撚屎
跌返30點都唔郁

QQ殺牛預備

熊軍日日贏

一屌完郁返

咁撚遲先開車返唔到家鄉唔想走呀屌

好鬼想熊過

大戶 正常都轉倉 以侵侵習慣 一定一步步搞你騰訊
月底可能就開始限制你D game 中期睇都會仆街

另外, 如果baba加入港股通 染藍 大媽可能就轉向BABA
baba PE 又低 螞蟻又就黎
馬云同侵侵 都有2句計傾 照計就睇好baba多D

過佢老母

睇多10分鐘佢跌夠我就放

熊軍集合
利申： 67933過佢老母

qq上星期已經係咁講沒事兒沒事兒
淨係wechat啫
今日繼續跌

屌呀原來一隻牛軍都冇

Baba都插喎 有兩手係手 輸到pk

qq傻散血肉長城

我聽日就化身牛軍

baba 有螞蟻+業績 PE 又低 又港股通又染藍
咁多故事 又唔洗怕既 最多咪坐

輸都針

追唔追put好

唔會係今日穿囉 500蚊個噸買盤
今日唔會掃得晒

大家今日羸成點呀